9.12屯門區人鏈（立場直擊）

9.12屯門區人鏈（立場直擊）

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題